陳嘉倩滿足連登仔

真係走咗去扮Tifa

全身plz

😏😏😏😏

幾時拍片

登記做選民啊

對比圖

全身難啲喎
條腰

[行動po]香港人日程表更新

鳴阿 不行了

想做愛了

都係tifa正啲

想你登記做選民

個杯咩飲品？

屌我要成個gif呀

真心似

正

又要打丁

露埋腰先得

有無咁大呀

屌⋯

女神

個胸擺到上張枱衰妹

瘋狂打飛機了

好正

痴撚線！

仆你個街大波過正版果個

落左幾多個pad?!

少左句 登記做選民 衰妹 再影過啦

有D斤量

正呀

留名一身蟻

叫你扮ff7唔係升球大戰喎

又逼我打j

個樣有啲怪

tifa最重要係腳同拳套

唔係唔靚
不過都係唔扮好啲
靚女最忌有得比較

唔覺有對比

正到痴線！

直頭一樣 有咩好對比

大過tifa! 合格！

張枱唔是咁用的

小蠻腰呢

離開左tvb就洗白到

直頭一樣

唔好俾架仔睇到，會癲

全身pls

我係咪要加速整圖

金木蛇唔好睇太多色情野

墊咗幾多對pad

女神有上連登呀
Hi 嘉倩bb我係飛機仔呀

好撚正

想打j了

估你唔到
又幾撚似喎

要打j了

登記做選民

全部連登毒男上水

靚女到仆街

想強

想佢拍埋片

[緊急] 5月2日截止！選民登記自動波填表機(懶人專用)：

當然你都可以學大J咁用棍波填表3步曲：

1. 下載表格 ：

2. 喺桌面打開表格既PDF檔，輸入個人資料，利用ADOBE PDF既「填寫和簽署」功能，填上電子簽名(注: 直接喺Browser 打開有機會整唔到簽名，所以建議喺資料夾打開檔案）

3. 上載表格：

教學片

樓主pin呢個啦

痴撚線 唔怪之得咁多同事輪住入廁所
原來有呢個post

衰婆又幾似樣

咪影衰我地連登仔啦
人地mon住我地嫁

當然

笑死

真係好似

差在神態上無Tifa咁強+調皮
相對柔和啲

比啲尊重
唔該

冇台詞 扣分

衰妹

嗚呀... 我想瘋狂登記做選民

不得了

咪又係雞

真係100%一樣

係咪要擺d野上去

升球大墊

想性交了

推

ching驗下眼好

好靚女

條女真係好向左走向右走索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯向左走向右走爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對小胸部,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨向左走向右走入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野Hi落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! Hi緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

sony會唔會搵佢做宣傳

加厚pad

到底依幾張圖可以開幾多個post

睇標題以為係陳肇始
按圖先知睇錯

又真係靚既......

HOLY SHIT!

好! 撚! 正! 呀! 登記做選民!!!

又可以賺一筆

仆街，同一個人黎

好撚似

推到拍片叫人登記做選民

想做張檯

其實唔笑好d

推出國際

俾番個未整既你地睇.....

Ok la 化妝化走左塊臉啫

我都唔覺得佢特別靚女.

但係一講完佢似 Tifa 即係好似升格左10倍咁樣.

好想將個頭塞落去

wing to,kitling,嘉琪

唔似整，見佢中學嗰陣嘅樣都唔差

開撚完未呀
咁得閒打飛機不如叫人登記個選民啦

屌張gif喺個腦到走唔到

大家登記左做選民未?

點解我中學冇呢啲同學

佢d牙好黃

好靚

好正。。

得罪講句 中學仲屈機過依家

女人後生係無撚敵

CLOUD

屌

嘉倩bb

CLS一模一樣

不過差條「褲吊帶」

好玩得

要cos就認真d啦

搞到唔知想點

btw 認真cos一定好撚正

Tifa 無人cosplay 到

只會係大家嘅幻想入面

加陣唔好講選民，出黎選特首都狗衝！

Jesus!

咁多屆唯一認同既校花

減肥都叫整 一打送嘅

人地無話係cos
係班連登毒撚係度ff
利申ff緊

登記了

tifa就係男人嘅final fantasy

咁似張致衡...

登記做選民！

Tifa

有無片呀？

Kasin bb

你收皮啦扮乜撚野

有得屌你唔屌咩傻系

跪求嘉倩bb拍片

此帖必火

真係好靚

嘉倩
呢個疫情底下我已經個幾月冇做過愛

我忍唔到啦
好想同你做愛呀, 唔係扑野, 係做愛!!!!!
We connect 果種做愛呀!!!!!!!!!!!!!

嘉倩我想攬撚住你

如果再黑少少就完美

你班肥油毒撚一日屌十幾次都唔夠

人地mon緊post
係咪想搞到大家以後冇得j
試下用個腦諗野
唔好淨係識用條撚

依個先是cloud

係後面攬佢跟住巢佢下面應該好快成條底都濕

登記做選民

利申：已射

大家唔好再j我未婚妻ok？

似tifa即刻靚左十倍

se會唔會考慮下請佢宣傳

以前都唔覺佢咁撚正，而家

無喇喇彈個老千出黎

用adobe pdf都簽唔到

好正呀

真人係一個勁無禮貌嘅八婆

佢真係好靚

原本對佢無乜好感 但佢咁扮一扮tifa 即刻覺得佢好撚正

好似唔同左feel

你食屎啦

真…仲未見過有人係cos得似

收皮啦屌你老母

呢張對比圖，應該推比日本網友睇埋

連登集氣成功

千其唔好
班架仔唔知會做啲咩

Tifa係咪鬼妹？

she knows the game rule

Very beautiful

集氣推到佢拍埋片

用自動波條link 搞啦咁

拍左片先再講

真係好靚女

扮左就覺得佢7好多

係
差咗個種成熟自信美
笑容太小學生
不過廢柴毒撚buy

出名過周庭

集氣推到kasinbb拍片

頭尾都係比人逼走 嘉琪就不嬲都黃 2014年已經出過聲

中間唔識

你係佢本人？

sony快d揾嘉倩

唔好罵我女神

原圖？

個故事似係日本文化背景

呢個是咪成日喺信和出沒果條友？

應該白色背心就算

好正... 我係佢同學一定晚晚打飛機⋯⋯

上緊堂都…

btw唔好嚇親人啦
驚佢del相

上開連登應該唔會咁易嚇親

！選民資料網上查閱系統

J呀J呀J呀
有冇全身

塊PAD好厚
不過唔緊要

肥左咁多

老實講唔係好似
Tifa賣點係眼長面尖鼻高
嘉倩明顯行可愛type
只不過大家都眼大大+五官端正
開po條友唔知發咩雞盲

戴咗黑色大眼仔就唔似
不過都Jable

唔好咁痴線.jpg

大咪咪 嗚呀

個鼻係敗筆但都已經好正

唔知邊個咁好彩屌過學生版

上堂變成那些年咁

好正啊

鬼妹一定得

U win

有mon po

真係好似Tifa 係差對波

J夠我女朋友未?

正撚到

On撚9
佢係大家架

想玩腳

柒

比啲尊重

學生時期同佢做愛真係一流

?

射撚左

係咪肥仔叫擺呢個post J嘉倩BB個bra型

但唔係鬼妹樣咩
條仔直情藍眼
On9架仔崇洋到

不行了

Tifa 係CG 嘅完美

有冇校裙樣

似到

女就睇完啦 咁大家肯做選民未？？？
佢肯出黎都係想大家登記做選民！！ 快啲登記呀！

你唔會？
中學miss低胸少少已經J一個星期...

D BRA好厚墊架

仲要專登染頭髮#[/size=5]jable#lm2

盲？
Tifa 好明顯亞洲樣，不過唔太似完全日本，似日本mix 香港
Aerith 就難講啲，有啲鬼妹feel
Cloud 就係藍眼架仔樣

戴返個紅色con就似到十足十

我都係google 搵

正撚到 想同佢做

食得咁偏......吃得苦中苦

我都想知，好似幾正咁

We connect好似係林鄭口號
巴打可試試

想屌

Cloud 成碌木咁
一定係tifa主動除cloud條褲含

btw上個post負皮我叫嘉倩bb扮tifa果個 我屌你老母呀

仆你個乖
跪求tifa無著衫圖

你揾個眼修長 鼻樑高 面尖嘅亞洲妹比我

原圖係咩

睇得出好厚pad

正係好正 不過
大佬你唔好咁痴線啦

而且對眼仲要外雙眼皮 亞洲人嚟講係好少 再加少少雀斑...
似係你盲wor

笑起同冇笑 點9比

點睇都唔似有整

嘉倩係正 但都要推下呢個

一齊retweet

法官大人

假架on9

你睇下越南妹先啦上網啲人都話係mainly East Asian+少少Caucasian

屯門屎迪仔都唔識

想睇陳嘉佳啊

差一張喎ching

吓仲有

嘉倩B完勝

屌你老母

唔錯 係幾靚既

嘩，google佢個名先知咁出名
冇乜去屯門所以唔知
淨係响信和見過一次
小弟有眼不識泰山

btw推
快啲登記做選民

嘉倩BB HELLO

直頭係TIFA姦佢啦

KEY 陳嘉倩個頭上去

FF7未remake之前佢已經扮緊cloud
行得幾前

有啲波路，坐底都有 C cup

利申：青頭仔

hi 嘉倩bb
我係你fan 呀！

外雙眼皮呢？鼻梁高呢？

多謝你
試下叫埋人做選民

影埋登記選民版得唔得

好靚女呀

阿叔媾女對白

要set過個頭都唔野少
Respect

群組 Gail

Fail

識唔識哩個越南妹

嘉倩bb可唔可以幫手叫人登記做選民[/u]

恩典太美麗 無甚麼可取替
唯求將心全然給主
來彰顯主愛多珍貴

隆過胸啦
之前對波邊有咁大
一係星球大墊

Ok u win
不過想問吓有冇整容

屌你 笑撚左

ZIP咪有

兩樣野-.- 澄清姐 但我一樣都會咩既

重點係叫人登記做選民 呢點都無做到

打飛機了

真係手足

水原

點解無對聯/詩

99% match

正確

睇到扯哂 頂唔順 而家飛車返屋企j返鑊先

連登仔痴線已經唔係新鮮事

tifa好明顯亞洲人樣

好深 好正 應該幾好揸

鬼知咩

執過

千鶴？

識野

好jeng

快d 登記做選民

屌鳩作者啦，係度拖拖拖

幾時更新啊

佢對腳都粗，全身真係唔撚掂

一樣樣

星球大墊

諗起佢同個肥佬上樓就想嘔，以為人地有錢點知係空心老倌

邊撚到似啊師兄
寧願你影住個垃圾桶

痴撚線cloud 乜

無全身差d

-o-o

衰 想睇人肚腩仔

想喂佢食jerjer仔

lm

唔算喎，應該還好喎

Support

今日咪更咗 翻動物台追post啦

一模一樣

我滿足架啦

因為tifa係完美

tifa對波隔離兩條帶先係精髓
無真係唔好話自己cos緊tifa

收番埋條jer啦你

佢係我架

升cup變身

驗下眼好

唔掂 好似男人

可能話佢個髮型似舊雲

新post

又有新相

屌奶星真係cos

千鶴大人

冇紅眼

有少少小蠻腰

P架炸。之前地鐵比人影到對腳好粗

正到仆街

我戀愛了

登記做選民呀

叫嘉倩bb cosplay埋呢個版本

後生靚好多。戀愛了。

Cloud你屎忽咩咪侮辱Cloud

Tui

癡撚線 正撚到仆街

巧正

好正正正正正正

佢中學條仔
Mk仔黎
打籃球既
條仔果陣低佢兩form

好正 記得登記做選民

我愛tifa
我愛kasin

忍唔住射左...

嗚啊呢幅仲正

原來真係冇嘢係唔可能 簡直係分唔到邊個打邊個 cls

名??

連登仔真易氹 比錢請班打手就呃曬全世界

有陣完全唔同嘅女朋友feel

腳呢

對波對比

j 佢姐，又唔係同佢過人世

點呀 人地同你玩下又要屌人地乜屌人地物
其實連登仔真係幾垃圾

之前唔係俾個MK 窮撚 柒碌呃閪屌咩

帶埋紅眼color con 既話？

我唔要打J啊

依2張反而唔似

放上twitter比日本仔j下都好

同咩人一齊都要比死人連登仔jer下

5月2號就截止啦

選民登記填表機：

大J

好正

差句登記做選民

#登記做選民

佢story咪有

精彩。

我驚全港精盡人亡

真 要失民意了

登記完先J呀 你班撚樣

幸福賓周

呃view呃like 重點係叫人登記做選民 呢點都無做到

大波寧靚好多

個鼻假到咁都唔知

double sport bar

嘩屌

激似度接近100%

tifa 對波大定嘉倩大

CLS 吱牙膏式放相
仲有無全身相呀

似係一 part part 放
再等多陣

好撚正啊

我屌埋你果份

其實連登仔應該反省下
就連呢條柒姑碌都食撚到你地女神
係咪代表我地仲衰過條柒姑碌

會唔會其實係PS廣告咋

有冇連登仔幫手改做 想你登記做選民

要嚟J姐 理得佢有冇禮貌姐

頭髮差d

做咩搵個TB扮cloud

你想講乸型？

位就上撚咗 就係唔講 臭雞!

呢個巴打即頭做左個模出黎

新相

又要打j

唔知佢係男人嚟

p陳嘉倩個頭落tifa先有對比

桃谷

繼續集氣等出片

好撚正呀

又要打J

屌your part

屌你好撚正

跌膊

都幾敬業
染番黑個頭先影相

tifa坐f望g

原來咁既樣都溝到女架

隻腳咁幼似巨棍

有冇人幫手，推到俾日本製作人睇下？

條女真係好過分囉
一定要懲罰佢

越嚟越淫

咁招牌黎無咗黑長直就無曬靈魂

又老又鬆鼻又大波又冇 不了。。。

其實佢咁撚樣衰我都唔明點解會紅......

香港某一啲人嘅Taste真係好難理解.

拍埋片啦好嗎

咪咁多要求啦屌

屌呢個仲似

推比連登仔J

好想要佢

陳同佳都得啦

仆街呢啲質素起埋一半連登仔贏佢

Feel到連登仔好酸

夾腸一流，想屌

咪係

呢條仔真係唔掂喎
btw邊個黎

你確定？

好似叫克勞德

屌你

好難輸喎

唔好對連登小學雞有太大期望

辛苦晒 2016都摷到出黎

比中佬中出

倩：登記做選民，可以搓一下

好撚嗦！！
BTW 登記做選民啊💪🏻

邊個位似cloud 屌你

呢個世界唔需cloud,有tifa就夠

zip左幾多pad落去

過萬like

我係原圖製作者
希望大家都可以幫幫手推呢個

Tifa同Aerith呼籲大家登記做選民【整合版】

I

又老又淫底

Lm

佢含撚實會好舒服

點淫法

車頭燈好大

完全冇人理呢條友

cls又有新圖

中學師姐
佢本身都混血兒樣
個鼻一向都咁高

我講緊Ka sin

乳細有時頗大

中學都好受歡迎?

真女神 嘉倩BB
好撚靚
正撚過tifa

中學有個靚仔師兄
同佢拍左好耐拖

你繼續睇hentai啦咁
我鐘意真人多d

痴線

但我想睇佢嘅AV wo
1000一套都買

講真 d都只係勉強夾到 佢唔得啦

覺得過幾日 日本會討論

如果去到歐美就不得了

青衣運動場

好撚似呀！！！！！

全身呢

全身就唔似架啦

真
之前覺得有少少仙氣
但係而家真係超級女神

卜街
吾撚掂啦
要down落黎收藏

thank you ching

吾你老母

有腳我就好滿足

Mk仔來 成個大陸仔樣
姓石

唔明點解kasin bb d taste咁.....

stop simping it makes me cringe

鬼佬未必識欣賞

呢個會唔會靚仔過你師兄？

佢係大學受左咩刺激

乜佢有波既咩

幾時有？

讀完書壓力細左減左肥
就算真係有整都唔覺

俾個阿叔中出300發不了

100%無整
利申：佢同學

我以為無人記得呢壇嘢

我都覺得係
無理由嗰頭有人開post
第二日就有衫俾佢cos

Btw記得登記做選民，好基本

嘉倩key番落去先有對比

原來一早就已經有個意識
勁過哂一半香港人

佢男友係幸福賓周
你就係幸福同學

攝咗幾多嘢

一定有公司搵佢cos
啲道具有曬
如果係ps搵佢就真係fatfat
之後出續作都係佢

你食屎啦, 扮君子

我覺得今年PS會搵佢拍
徐錦江俾人話似好多，之後就搵左佢
今次仲要係似PS game啲角色
肯定會搵佢

嗌咗登記做選民未先

個墊誇唔誇啲

咪係
咁多人唔記得

靚仔喎
我最記得佢條仔唱sing con 唱都是你
最後指住陳嘉倩
Mk到核爆

又唔好咁講
好多人16年有投票

記得呢幕 Mk到核爆

條仔係d波牛 成績好似又差 個樣偏黃既黑 有dd似骷髏咁 唔似典型香港人樣
唔明邊忽襯得起kasin bb唱choir氣質女神級

仆街
點忍

外貌清純脫俗，被網民奉為「女神」、兼暱稱她「嘉倩BB」的前無綫新聞主播陳嘉倩，上周遭本刊直擊撇低「案底男」陳志遠（Stephen）與新歡「嫩版袁偉豪」密會後，她即自爆與陳志遠分開了一段日子。

不過，有知情者卻火速向本刊爆料，表示陳嘉倩與陳志遠的關係一直糾纏不清，她甚至明知男方有「正印女友」朱婉禎（Rainie），仍然甘冒「小三」的惡名與他發展孽戀。

日前，本刊到電視城等候陳志遠的「正印女友」、無綫藝員朱婉禎，最初她不肯回應事件。不過，經記者多番動之以情後，她終於坦承被陳嘉倩撬牆腳，且淚流披面大爆，陳嘉倩明知她的存在仍死纏做第三者，姣搶男友之餘連貓狗亦照搶；連月來她更被其「奪命追魂call」及「黐纏短訊」滋擾，搞到有得震、冇得瞓！

徐左做人第三者，點解我見電視真人樣同ig嗰啲差好撚遠

佢無做人第三者
佢fb都澄清過
唔通叫佢開記招咩
利申：中學同學

殘忍的真相

驗眼啦清

好撚正
不過cos得呢啲
通常又會有啲死忠吹毛求疵屌個真人塊面唔夠尖、腰唔夠瘦, etc.

竟然有人同我一樣記得呢慕

係
無記錯果陣仲要低陳嘉倩 2form
好似留班定咩

今日肯定會好多人對住佢打j
利申：已射

咁建議個啲人去追追啲蛇精
E.g. 周揚青之類

條所謂正印我又識喎
8婆黎同埋好樣衰
我覺得係佢屈人博上報

二次元毒撚返黎現實啦

戇鳩我不嬲唔睇動漫野
只係我之前個女朋友係鬼妹 tifa嘅面部輪廓特徵根本係鬼妹 成班青頭毒撚ff係陳嘉倩

Ig幾時都唔可信

✋🏻 知啲野bro
個陣佢都比人屈得好慘

講真 J過太多次tifa 而家唔敢睇kasin啲相有罪惡感

應該付不少毒毒即J

有無非正式統計陳嘉倩今日上升左幾多follow

痴撚線 好正

唔肥番一輪點谷大個波

有本土偶像俾佢地追下，點都好過追泡菜追支那啦

咁岩2個都識識地
其實陳嘉倩唔算識 純粹同中學見過

個所謂正印係tvb $40/h 茄哩啡
吹到自己係tvb姐仔
知咩事啦

一定係淫底

手足嚟

如果佢去左cosplay 一定大把人買相

呢個角度又影到佢幾大波

話說樓主點解會有高清圖

痴線ga

離開TVB , 正確選擇

好撚細

呢度係連登,又唔係咩fb ig, 緊係要將最真實既一面表露出黎啦無謂去掩飾。

開多個post 呼籲發記選民啦

人地正正常常揀男朋友又唔滿意
揀有錢佬又話人雞
連登仔真係難服侍

同TIFA比條腰同對腳真係難搞D

佢做小三

完

Tifa同Aerith呼籲大家登記做選民【整合版】

開咗啦 可唔可以幫手推

佢有接飯局job

做二奶係真

利申 中學加大學同學

就係因為你呢啲8卦雜誌講咩你就信咩嘅人
搞到人地講咩都無用
個條二打六姐仔擺明想博上位

利申：中學同學
佢fb都打過篇長文澄清
佢又唔係簽咩大公司
唔通公告天下開記招咩
信佢嘅人就會信

真係超正

咁撚多中學同學相認

我.... 唉.... lay埋打飛機算

好想比佢射殺

香港有幾大🤷🏻‍♀️
但我絕對相信佢人格
由細到大都係文靜乖乖學姐

仲靚過Tifa

再push 好快d登記

以為文靜乖乖女，事實淫到仆街，日日追撚含

而家唔做主播做緊咩

登記做選民，唔該，叫埋身體朋友，唔該 🙏🙏

真 沒有連登同PTT依類平台
街上會好多強姦犯

追泡菜仔都唔要紅底薑啦

咁總有5毛厹同黑警

整呢幅圖嗰個人幾有心
不過串錯字 'reday'

醒多張俾你

tifa

點解一樣樣嘅

Push.

好想睇腳

又幾靚

好撚毒

我都好想知，好似好爽咁

CLS 顏值直逼 Tifa

ching大陸落黎？顏值？

係啊 有無更恰當既用字可以教下小弟

唔夠專業 差d野

推到嘉倩bb叫人登記做選民

真係好正派多啲福利啦

係幾好J

著住套衫屌

我覺得佢正過大波零
不過性格可能港女

一定要搞大個肚

有冇人知條女叫咩名？

NMSL

中出

水桶型

有無人知佢咩地址
寄套衫俾佢

推到俾架仔識

幾時可以睇埋下半身

色素soda

即刻登記做選民

比多幾張你地

應該係搵唔倒條裙仔同鞋款冇影下半身
費事俾還原廚屌佢偽cos

我覺得係自己覺得唔出得街啫
邊會買cos衫買半套

第二張睇落都幾女生男相唔知係咪因為個鼻太高

有gif會正好多
嘉倩bb

應該係廣告黎
唔係佢自己買

Google搵㗎喎

Push

Match

上尖沙咀 The Wall Street , Bartender 會答你

叔叔不行了

佢係真人版cloud

sor 借個位 入黎幫手推下thx

「沙田柚」5月1和你唱 大師兄翻黎啦!

呢個都唔錯

波台仔黎 幾出名 成日玩膠

都係嘉倩bb正啲

係，果股氣質唔係話有就有

咁你咪應該自己自爆左? 每年cu英文唔係收好多人

licking

接飯局job貼窮撚咁撚癲

可能正版都係差唔多size 呢

你又知？

經驗

宮雪花

肥柒窮毒都食到女你都好意思jer人

真係似

ig有埋片

佢ig出咗片啦

我老婆

ig

Ig動態拍埋片

Help 頂唔緊

嘉倩bb睇到我個comment

依2日多左幾多人follow

痴撚線

拍左片啦

好撚正 睇咗好多次
仲要用報新聞字正腔圓咁講

IG拍左片呼籲登記做選民

cls

有冇巴打可以做條片同步對比

樓主請置頂 pls!!

補link入去睇video清楚d

痴撚線有埋片

CLS

我想知係咪個個眼大鼻尖尖配呢個髮型都似？

什麼料子

真係一模一樣
我係Sony就搵陳嘉倩代言啦

好撚靚

俾蘋果影到 扑左幾個鍾先出黎

好人一世平安